你老豆老母，只係一個連大肚婆都主動去打，打到瞓低係地下重要射佢胡椒噴霧既恐怖份子，全力杯葛佢地人與獸不通

推

班垃圾打市民就叻

屌佢老母黑警

pprb幾時出黎講噴個大肚婆係想保護佢

噴落佢度令到無人埋到佢身
咁就安全囉

凌遲處死都難洩心頭之恨

掛曬3萬個頭

死黑警

一定要還呢筆血債

同似老賣老有咩分別

乜個標題可以咁長

thanks gif

人性滅絕死黑警